有冇人上唔到大陸網站(pccw)

工作需要要成日上
但呢幾日都上唔到
有冇人有同樣問題/知解決方案
幫幫手

咩網?

自己係 router度拎過第2個IP
之前都試過

任何大陸網站都上唔到
講返 我係pccw用家

我都係 比個網址來 睇睇